# Лабораторная работа №7 "Изучение методов трансляции" 

* Использовала язык Java и регулярные выражения для обработки текста
* Транслированная программа запускается через файл code.EXE
* Алгоритм читает весь код на языке pascal, после обрабатывает его комады и переменные и заносит в хранилише, после чего происходит
трансляций в язык ассемблера и запись в файл

![А](https://media.discordapp.net/attachments/691905536722993196/778340815092842546/unknown.png)

[Видео](https://drive.google.com/file/d/1n1PAgYq8J9Td9rraTQQ_DhIJft_AavWi/view)
